自摸都慳返喺咪度？

樓主個名

係到扮我男朋友 你改返做賤貨啦賤貨